谷歌正在这些城市测试这项功能，你很快就能看到如何避开人群，同时保持准时。谷歌地图做出了一些关键的改变。用它们来改善你的通勤|桑德拉·古铁雷斯| 2021年7月22日|科普
伊玛尼喜欢守时，但在从朋友的餐厅拿食物、在亚当斯摩根的狂欢时间以及一个意外的优步问题之后，她最后登录晚了10分钟。约会实验室：“极端外向”和“内向”能合得来吗|达蒙娜·霍夫曼| 2021年4月22日|华盛顿邮报
迪恩不仅守时，而且在职业上对他以前的搭档很有礼貌。我与自由主义色情明星詹姆斯·迪恩的奇异之夜|艾米莉·夏尔| 2014年11月12日|每日野兽
拍摄当天，我和机组人员很早就到了——克里弗太太会希望我们守时的！告别克里夫夫人|杰夫·布利斯| 2010年10月17日|每日野兽
第二天早上他准时赴约；贝拉米先生也是。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
公司为按时支付保险费而给予的折扣不属于代理人，而是属于被保险人。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
“我总是强调要守时，”兰姆在后台闲逛，无意中听到他说。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
在这样的安排下，专员承诺准时，鞠躬退场。荷兰的罗洛|雅各布·阿伯特
他是一个非常守时的人，换句话说，他总是悠闲地走着，时不时地。关于动物的故事：与图片匹配|弗朗西斯C.伍德沃思